死解決到的問題就不是問題

。

咁人終有一日會死 所以有咩問題都唔係問題

啱呀

死後世界更恐佈

冇人話解決到 只係唔想再處理

咁受病痛困擾呢